【逃犯條例】地盤佬講真話

今朝返工逼巴士，對面坐咗一個地盤阿叔同廢老
因為佢地講嘢大聲，聽緊歌都聽到佢哋講咩

地盤阿叔：呢條真係惡法嚟，一個人犯法分分鐘拉晒你全家，屌你老尾
廢老：啲人唔鍾意咪移民囉，上面十幾億人係咁難管架啦，呢架巴士咁多人都管唔到啦
鳩吹一輪後聽到地盤阿叔一句，有啲感觸

地盤阿叔：我老竇以前就係俾共產黨搞死，而家我個仔話去遊行，我話你去啦，小心啲得喇
阿叔好撚型
其實香港有老一輩嘅人支持，真係差好遠

9/6見

搭時光機 ...

平時屌9 廢青阻住條路, 唔L 返工D 地盤佬同事.
今日返工, 10個10個都話反送中, 有7-8個都話有出去湊下熱鬧. 大家都話當年係驚咗共產黨先落嚟.